呀妹就快生日 想問有冇禮物介紹？？？？？？？？

淘寶既話20蚊夠唔夠

藍白條紋底褲

精

我

幾歲？

送個BB
但係要10個月先收到貨

自慰棒

送你自己比佢啦